(開盤) 今日中武漢肺炎個兩嫲孫,個阿爺有無偷返大陸

香港去深圳要4月尾開始要14日集中隔離，好似難D

疏通下咪得囉，你唔係信佢咁認真隔離呀？